一人一個瞬間令男性好感度大增嘅招數

想知道

除衫

你係男人定女人先

埋單比番錢
笑得甜
唔好少少事西口西面

當眾除咩

成日做
最後比人呃

食飯拎返自己果份錢出黎

如果無呢個機會呢
只係同一個團體大家知對方存在嘅形式下呢？

胸壓

巴定絲?
深情d望住佢對眼, 望幾秒先擰開
聽佢講野既時候要畀下反應, 好笑位就笑多d,
等佢講完晒先出聲回應
少少skinship

即係暗示嬲屌啫

個男仔咩性格先？知道佢係點既人易d俾意見，佢份人係靜定多野講？

表達出自己有為男人著想 會企係對方角度諗既想法
可以溝通 而且係有條理表達自己

唔熟望實人唔係咁好掛
次次望住佢發現佢有望返我 我就即刻拎轉面

未有機會傾計
但咩係skinship

中六合彩

係鍾意你既話 你講粗口都會話你份人好真

欣宜壓落你度

唔算多野講、但都outgoing幾正面
同埋只係知鐘意去旅行

唔熟嘅可以點表現
未有幾可傾到好多計
只係表面傾過幾次計

靚仔

關咩事

我靚仔就溝晒啲靚女好過啦

搵大家共通點，吹水要俾有意思既回應，唔好只係典解既咁
借意叫佢俾旅行意見，令佢認為自己被你肯定

我信law of attraction，最重要係表現自己既能力

因為傾計都係一班人
上次可以坐埋枱食飯都係基本介紹下自己

上次講佢做開咩工作
因為都幾偏門嘅工作
我回應都係以我理解問佢係咪做咁咁咁之類
呢啲回應算唔算得體？

個標題搞到我好confuse

有香味
相同興趣

你的樣子如何先
靚女：咩都唔使做
唔靚：做咩都無用

唔知叫唔叫
我同佢都係鐘意打扮嘅人
佢做緊果行係我大學讀果科

香味我唔知自己係咩味

Why

Pish

咬耳仔

屌

無架，如果係靚女只要性格正正常，唔洗做乜都會對佢好有好感動，如果正常樣就等你自己送上門除衫就有機會一齊，樣衰就做乜撚都無用架啦，見到望都望唔落眼

男人就好撚簡單架姐
就算三唔識七都好
你搵對波壓一壓佢呢佢就即刻開心晒

即係細細聲係耳仔講？

要長久關係

借人ac問

留名學野

點解你覺得 唔會長久

你要瞬間嘛

因為試過

yes 一路講一路有氣入耳 冧到成身起雞皮

有機會試下先

咁你幪面出街，包實個人唔好露肉，
再用變聲器講野啦

否則個男仔都有機會以貌/肉取人
唔長久嫁

痴線 同啲師奶無限推論有得揮

溝你

你自己無限推論

如果你對佢工作本身既理解正面，而到知道佢真正係做乜後表達對佢工作既肯定就得，食住個勢叫佢講多d重可以製造單獨講野機會 我當年做lab狗，我老婆就係咁引我同佢講野，到依家女都生埋
但如果你言語中有輕視成份就直接gameover

我唔知點入手讚佢 只係wow咗下 雖然自己大學讀嘅野同佢做緊果行應該有共同語言，但始終唔敢高攀（因為自己讀完無做返果行 ）

唉，只係咁啱有兩三次傾到計，又有其他人係喥，唔敢講太多野
或者咁，係人群之中可以點樣令佢注意到多啲自己？

你有女啦

依個就人人個spec唔同 靚女同豬西已經唔同玩法
少少地響行動同言語上講自己技能同特别體驗，而搵同group既人幫入手唔advise，多數反效果

女仔笑得甜真係加好多分，另外就係香味，可以係香水(唔好太濃)，可以係洗頭水，可以係柔順濟

以前有人都話我笑得甜嘅
但基本上大部分時間都係傻笑樣
不過大眾印象我都係開心果唔知得唔得

香味呢方面我好少同佢太埋身接觸，所以都未必聞到

要夾硬講咁未至於豬西，但又唔算靚
我都化妝打扮果啲，做到下啲花瓶類型工作咁囉
有次又係啲自介活動，要講下自己2018目標，我就好determine咁講繼續努力自己呢期好有成績嘅野，呢啲算唔算表現到自己

主動幫佢

有呢個機會一定做

表現俾上司睇
咁似保險業d對白

咁又唔係
所謂目標都係減肥同變靚啲啫
咁講會唔會俾對方覺得好無腦

佢係尊重女仔/你會覺得可愛得意
相反就會恥笑

咁無讀心就唔知了 不過我講完望一望下佢都有笑笑
不過成個群組啲人都知我係勁貪靚同為減肥勁努力改變咗好多
成日聽人講話女仔會專心努力做一件事係好吸引人，咁其實係咪真

你係唔係'同曖昧對象出街'嗰個post嘅對象
兩個都同時想比好感

俾你發現咗😳

留明

夜晚send錄音俾對方

唔熟就咁send?
可以講啲咩？

男人就係
女人就唔多覺

學上面一位巴打講
不停R水吹/問佢野/問佢意見
令佢覺得你覺得佢好叻/重要

真係會有用
無用嘅話證明你唔係佢杯茶